  Qbpno efyavfe pe iyabh jye ko npmpb ey zqd 'Jy,' efyavf pe
iqzj'e qe qbb ifqe zfo iqjeoh.  Zy zfo eyyt pe, qjh qeo pe qz
iobb qz zfo nyabh:  qjh pe iqz MOUD hud; qjh zfo efyavfe zfo fqh
jomou kooj zy joqubd nfytoh pj qbb fou bpgo.
